# <u>Books Lib</u>
Books Library - это веб-приложение, позволяющее пользователям управлять библиотекой книг. Оно включает в себя функции для добавления, редактирования, удаления и поиска книг, а также просмотр статистики по книгам и авторам.

## Архитектура ##
Приложение построено с использованием микросервисной архитектуры и следующих технологий:

Spring Framework
PostgreSQL
Thymeleaf
WireMock
KeyCloak

### Запуск приложения ###
Чтобы запустить приложение, выполните следующие действия:

1. Склонируйте репозиторий: git clone https://gitlab.com/books-lib-group/books-lib.git
2. Перейдите в каталог проекта: cd books-lib
3. Запустите cборку приложения: mvn clean package
4. Установите Docker или Docker Desktop
5. Установите и настройте KeyCloak
6. Запустите books-service: java -jar books-service/target/books-service-0.0.1-SNAPSHOT.jar;
7. Запустите books-service: java -jar manager-app/target/manager-app-0.0.1-SNAPSHOT.jar;
8. Использование приложения
9. После запуска приложения вы можете получить доступ к нему по адресу http://localhost:7771/.

### Добавление книги ###
Чтобы добавить книгу, нажмите кнопку “Добавить книгу” на главной странице. Заполните форму с информацией о книге, такой как ее название, автор, описание и ISBN. Нажмите кнопку “Создать”, чтобы сохранить книгу.

### Редактирование книги ###
Чтобы отредактировать книгу, нажмите на кнопку “Редактировать” рядом с книгой, которую вы хотите изменить. Измените необходимые поля и нажмите кнопку “Обновить”, чтобы сохранить изменения.

### Удаление книги ###
Чтобы удалить книгу, нажмите на кнопку “Удалить” рядом с книгой, которую вы хотите удалить. Подтвердите удаление, нажав на кнопку “Удалить” во всплывающем окне.

### Поиск книги ###
Чтобы найти книгу, введите ее название или автора в поле поиска на главной странице. Нажмите клавишу ввода или нажмите кнопку “Поиск”, чтобы выполнить поиск.

